IFC 派籌區

1個1個黎, 唔好打尖

講緊你呀, 唔好打尖

講左咁耐都冇人跳

個個做哂熊軍

好多人買少少熊
然後all in 牛

等我仲反手

MuchoGusto, 嗱, 我無吹水嫁

呢條友撈底姐 all in 牛仔係咩玩法

出左轉勢訊號
不過咁跌法 咩TA都死
利申 長期睇淡 7300同7500渣左幾個月

死左膠無尾BEAR (#292292) 死五毛屈手足

留言881開始屈手足亂打人, 但又無證據

"依家係無証據話廢老先打人， 但有証據前線打人呀， 你有片既請share出黎我同你say sorry"